真攬炒 今鋪醫護罷工會有幾高民意g持

而家人心惶惶個個話香港等住接收武漢難民，又話膠官如此反應有政治任務，好快醫護就會變哂做前線勇武，屌你香港醫護有乜理由要揾條命去拯救北方難民呀，仲要擺命係人為先搞到咁大鑊，大愛左膠都唔洗做到咁呀嘛

好喇想討論嘅係，香港醫療系統爆咗咁耐如果今次俾人咁樣谷爆，醫護可唔可以真罷工？(或者前線冧哂被罷工) 罷工就香港人攬炒，道德上會有幾多人支持？